有無女主音band推介 (rock,metal,core)

香港 instinct of sight
韓國 messgram
日本 story of hope (已收皮）
日本 forground eclipse (已收皮）
日本 passcode

仲有無推介

舊既the agonist
同埋arch enemy

Amaranthe

Band maid

The Cranberries 😭😭

ankor

Nightwish

epica

JINJER

Sweetheart garden

及時雨
Within temptation

instinct of sight
小紅帽

Sea of tranquility

paramore

Unlucky morpheus
Doll box
Eluveitie(有男女主唱)
Unleash the archer

iwrestledabearonce

小男孩樂團
原子邦妮

櫻桃幫

呢隊世界級

今晚聽，謝謝大家

unlucky morpheus
女聲黎講好夠power
好少聽女vocal但都鍾意聽佢

In This Moment